對人不對事係我地連登仔核心價值

达哥唔表態 佢有自由，佢唔係政治人物
其他藝人唔表態 仆街死啦

支持达哥

达哥

旗幟鮮明地支持达哥

我都开始学简体字喇

支持达哥我地不应该被逼表态

支持达狗